有無大阪香港人聽日7.1係心齋橋快閃

百多名港人同美國公民在紐約中央火車站進行快閃活動

如上post效果

推

無大阪香港人？